連仔可唔可以係時事台開多個區議會分類？

選舉結束，大批素人當選區議員，入面有學生、大學fresh grad 、後生打工仔。都有個共通點係冇經驗冇人脈冇團隊。

呢幾日眼見時事台有唔小討論區政既post：有前輩經驗、有創新構想、有人力資源建議。班後生區議員會睇連登睇post搵攻略應該都幾普遍，連仔如果可以開多個分類，會唔會令交流可以順暢啲？

區議員可以黎招募諮詢、連登手足又可以主動建言。連登卧虎藏龍，想必對區議員工作有所助益。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

不如政事台？好似比較適合

時事台人多啲，可以比較多討論

推

咪就係因為時事台流量太大囉
好逼架啦果度，分流去政事台啦

center]關心民生議題!!
打破共狗壟斷!!
深入地區工作!!
建設服務社會!!
緊記選民祈望!!
勿忘義士付出!!
保持現有優勢!!
積極籌備資源!!
擴大政治影響!!
準備反攻立會!!

五大訴求 缺一不可!!
光復香港 時代革命!![/center]

如果一開咗台最好大家就即刻send條link比各位巴打當區即候任議員,要佢地個個都上嚟,起碼一人開一個「你問我答」po,介紹自己亦都接受選民既咨詢,講真前個排掛住發夢,問心我其實真係無咩去了解過個議員,其實都只係佢話自己係泛黃就投佢,係度咪比個機會佢地詳述一下自己個政綱都好丫!!!